［16-5-2019］股市直擊+波神信眾區

早

QQ 啪啪啪

330

又亮劍

開戰

人走或成最大贏家

又唔穿

轉頭穿啦

得果少少

Qq咁硬

一大棍啦，仲諗

cash is king yau win
5jai bj dim suen

穿底就pklm

硬撚到

Rubbish qq

278 iron bottom

280不停穿插，變牛肺未？

排隊入多汁地產

新創企業

薪酬趨勢調查委員會公布今年公務員的加薪淨指標，低級是3.13%、中級是5.08%、高級是4.58%。按慣例，中低級公務員的加薪幅度，將會看齊，換言之，若建議獲通過，加幅將劃一為5.08%，高級公務員加幅是4.58%。

3個淨指標是分別以薪酬趨勢調查得出的總指標，扣減今年遞增薪額開支後而得出，薪趨會下周會再開會，確認有關指標，最後向政府遞交的加薪建議。

薪酬趨勢調查委員會主席李鑾輝表示，今年調查參考了108間私人公司、共16萬僱員的薪酬，認為是有足夠代表性，反映市場實際情況。

今年各級公務員加薪幅度都較上年高，李鑾輝說，若今年數據屬理想及準確，相信職方代表會收貨。

牛官又羸

juicy ho fung so

今日1600前hsf 上穿28400我cut 呀

D7PCBCDB!

人生贏家

D7UJQQ

兩日都係28160左右見頂，底就278，個區間好窄下

信念呀DB!!

有冇碟可以奶...

hsf 31000
仲有3點

市升rb跌，dllm

岩岩sp50...

uffl
hold 到尾冇問題呀

我尋日平哂
叔叔不行了
爆邊先開返

竟然

爺西係咪 on9

掉美債自殺

果啲所謂學者...算9數吧啦

qq 俾d 力啦diu

孟小姐離坐監不遠

diu rb

杜魯多呢條垃圾示弱都係主因
對住trump就識屌人地,對住刁種就唔敢屌

👆🏻

收手啦ching ...

爺西收市終於肯郁下

Still wait 700...未見威力

就磨死啦...
今日係咁搵野奶

我睇5月線做唔出大花樣先俾多成舊錢做6月....

「北上搵錢啦」

6806我放左先黎上返去

本港3月商品整體出口貨量按年跌3%

打野差距

入人走我信

全CHAK過套577 DIM C

ME冇玩電....

究竟係咩女黎.........

麵包籃 犀牛 填滿 處於困境...

ME法國補償作用真係流流地...

珍

mini arrrrrrrrr

【熔斷港股】傳港交所研熔斷機制 正向業界「摸底」

有傳媒報道，港交所（388）正「非正式」向業界諮詢港股停市機制，如當恒指下跌至某百分比即整個市場停市，涵蓋現貨及期貨。據稱方案只要為防患未然，最終不一定執行，若有建議方案，會再作正式諮詢。

香港現時亦有市調機制，但只限恒指及恒指國企指數成份股，若個股或期貨在特定時間範圍內，上升或下跌超過10%，將會觸發5分鐘的冷靜期。

世界不同交易所亦有停市機制，中國曾實施熔斷機制，但短短4日便取消。英國則實施個股熔斷機制，以免個股股價短時間大幅波動。富時100指數成份股當動態參考價（叫價比最後成交價）升跌3%、或靜態參考價（叫價比最後競價交易成交價）升跌8%，即時觸發熔斷機制，個股暫停交易5分鐘。此後再集合競價，自由交易。對於其他股票，則按流動性及其他原則設熔斷限制。倫敦交易所不時檢討觸發熔斷的門檻。例如2014年的動/靜態觸發點分別為5%及10%，2015年1月降低至3%及8%。

美帝

D7UJ

升咁少當我乞衣呀?
起碼都上284啦

cls